{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009728",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 부띠끄호텔 5월로"
    },
    "text": "ホテル五月は一人が行っても消毒される清潔な宿です。 客室整備時に専門殺菌製品を使用して徹底した消毒をします。 専門防疫業者によって定期的に客室全体が防疫され、お一人様が訪問しても入念に清掃し、消毒作業を追加で行います。 ホテル五月は計33室の客室を保有しており、東海線機張駅が近くの電車駅です。 韓国語で案内サポートを提供しており、お知らせに従って裏門駐車場をご利用ください。 入室基準は2名であり、追加人数当たり10,000ウォンの料金が発生します。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 駐車は裏門大型駐車場をご利用ください。入室3時間前から駐車可能です。 宿泊施設は最上級の洗濯で非常にクリーンなリネンを使用し、すべての客室には空気清浄機が設置されていて快適な環境を提供しています。 客室ごとに個別Wi-Fiが提供され、大型テレビや無料映画、ドラマ視聴が楽しめます。 客室にはパソコンとHDMIシステムが完備されており、携帯電話の充電器や大型浴槽、ウォッシュレットが設置されています。 ホテルの内部にはコーヒー豆、ミネラルウォーター、カップラーメンを提供する無人自動販売機があり、ロビーには電子レンジが備えられています。 ルームはフロントでアメニティ案内を受けることができ、地下岩盤水を使った温泉や高仕様PC、無人システムなどをご利用いただけます。 周辺には釜山機張市場、ズワイガニ路地、土シル、有名飲食店、日光海水浴場、メガマート、龍沼谷貯水池、釜山郡庁、ベイサイドGC、林浪海水浴場、海東龍宮寺など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル五月は何人が行っても消毒される清潔な宿ですか？",
            "answer": "ホテル五月は一人が行っても消毒される清潔な宿です。"
        },
        {
            "question": "客室整備時に使用されている専門の殺菌製品は何ですか？",
            "answer": "客室整備時に専門殺菌製品を使用して徹底した消毒をします。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月ではどのように防疫されていますか？",
            "answer": "専門防疫業者によって定期的に客室全体が防疫され、お一人様が訪問しても入念に清掃し、消毒作業を追加で行います。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテル五月は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "ホテル五月の最寄りの電車駅は東海線機張駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月では何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテル五月では韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車は裏門大型駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月の入室基準は何名ですか？",
            "answer": "ホテル五月の入室基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を使うにはどうすればいいですか？",
            "answer": "入室3時間前から駐車可能です。裏門駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル五月の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は最上級の洗濯で非常にクリーンなリネンを使用し、すべての客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "客室ごとに個別Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとHDMIシステム、携帯電話の充電器、大型浴槽、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような自動販売機がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部にはコーヒー豆、ミネラルウォーター、カップラーメンを提供する無人自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何か設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ルームで何が利用できますか？",
            "answer": "ルームはフロントでアメニティ案内を受けることができ、地下岩盤水を使った温泉や高仕様PC、無人システムなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山機張市場、ズワイガニ路地、土シル、有名飲食店、日光海水浴場、メガマート、龍沼谷貯水池、釜山郡庁、ベイサイドGC、林浪海水浴場、海東龍宮寺など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 738
    }
}